［飲食業］請問做廚房返緊點走？

我見有d師兄，唔帶自己既個人物品，一有野就行人

請分享一下

謝謝

所以話 做廚嘅多數都係文盲

1999

你嗡乜呀屌

返咗飲食4年,快餐,麵包都做過,但我下個月就轉行做保安.
利申 21歲

學好語言先

但保安人工低過廚房
如不介意，可PM我傾

謝謝